好多預言話，美國會衰落，大陸會成為霸主

真的嗎

睇下同咩人講，藍嘅緊係附和下佢，然後叫佢大手買入人民幣

我會成為霸主呢個預言我講既